呢個世界真係好痴線，左膠協助全球暴政。

我哋而家根本就身處在一個：
1. D 人會好關心用膠飲管會篤到海龜鼻孔
2. 荷里活電影有無黑人同LGBT 主角 （如果無黑人就係歧視 racist)
3’ 角色叫’man’ 唔叫 ‘woman’ 就係被標籤為「右翼法西斯」、「歧視女人」、「父權主義」

但就對全球各地暴政真槍實彈殺人流血就視而不見嘅時代。

左膠=全世界最大嘅毒瘤

梅根無人權好慘呀！！！！佢個B 比人歧視！！！好 Racist!!!!

緬甸開槍殺幾十人？我睇唔到 sor

膠飲管會篤到海龜鼻孔

咩呀？
左膠環保撚唔係成日講嘅咩？

白宮只會稱讚梅根好有勇氣 但係唔理緬甸軍方瘋狂殺人

Exact7ly my point!

其實會唔會係你思想有問題

左膠係投資黎
平權同靚衫一樣攞黎威咋嘛

一起係啦
我唔關心海龜、我唔識鬧 ‘How dare you’
又唔理女人, 黑人 同 LGBT rights
又唔關心梅根

好明顯係我人品有問題

即係人類本性都係偽善囉

新疆集中營？

咩黎架？
Sorry 我睇唔到
我唔知

我討厭政治！

傻西樓豬 咪又係鍵盤鬥士

強烈譴責英國皇室迫害梅根

女權都係一門生意嚟
啲女權組織+律師成日搵位入啲大企業/遊戲公司 告親就幾億

我無你咁大波呀嘛

紅鯡魚（Red Herring）是英文熟語。指以修辭或文學的手法轉移議題焦點與注意力，是一種政治宣傳、公關及戲劇創作的技巧，也是一種邏輯謬誤。

其實人類出生於世界都係玩緊一場遊戲，所有事都唔洗咁在意，只要做到自己想做既事，順利爆機就好了。

算吧啦
點為之「爆機」先
我覺得保到命都算好好

仲可以站在道德高地自帶光環
名正言順咁搶

佢意思係呢句野好盞鬼

明白

爆機只係一個容易理解既terms ，真正既意義係每個人既人生都唔同，要靠自己去發掘，但我認為世上某啲事，既然點努力做啲咩都改變唔到，不如笑看風雲，隨住時間過去可能你會覺得自己咁執著係一件好傻既事。

我會羨慕你睇得咁化

我都明，綜觀歷史、人類本身就係不停打黎打去、互相搶奪
只係咁岩我活在90-00 年代相對太平嘅香港
先會對咁多事睇唔過眼姐

但如果呢個世界上
一個執著嘅人都無埋
我唔知會變成點

覺得最癲狂係
左膠得黎
對講一套做一套 好接受
如 一邊用膠碗碟食野
一邊大叫環保口號
就會比人覺得佢係支持環保人士

我以前嘅大學同學就係咁

曾經我都對香港既未來抱有希望，但經歷咗咁多事之後，有啲野可能係注定咗，可能我地今世冇機會睇到極權滅亡，但我地下一代/下下一代可以見證到，甚至乎我地帶住自己既靈魂，換個軀殼去感受世界。

所謂政治正確的左膠立場 就好似淫婦扮淑女
其實就算是岐視又點？ 我岐視 你都可以岐視我 好公平

太執著只會令自己唔開心，人生在世要珍惜光陰，唔開心既野就由佢啦，何解唔做啲令自己開心既事。
好似Matrix咁，主角選擇咗紅色藥丸，佢經歷既係不停被人追殺，日子冇日過得安寧，如果佢唔係the one(救世主）一早就死咗

做唔做唔重要 最重要係講到好似有做咁
危險在呢d 肯大聲9up既人
好多時都會受到追棒

我感覺全世界好似逐漸將「左」變咗做model answer/ 道德標準咁

你知道的太多了

睇英國王室單嘢就知
比人笑幾句nigger講到世界末日咁
明明有錢到仆街夠幾世食

其實我唔係睇得開，我只係安慰自己去接受現實，因為人始終係有血有淚既生物，我睇到啲新聞都會傷心會流淚，會感慨世界點解咁黑暗，但作為一個普通人，真係冇能力去改變世界，甚至乎要改變一個人既諗法都極之困難。
或者一笑置之對我先係最好既方法啦。

唉，個世界cls
獨裁橫行，大倒退

你似乎想奉勸我令自己開心就得

好想畀佢哋體驗下咩叫真正極權法西斯主義

有人借題發揮嘛

ChinaJoe唔係浪得虛名

或者我天真
仲抱有一絲希望
覺得有機會物極必反 最後會否極泰來

唯有要全世界一齊切身感受一下咩叫共產主義鐵拳

我都係講下自己既心路歷程，其實我係00後，但經歷過太恐怖既野，算係自己內心既一種控訴，唔想有人再被世界既黑暗所折磨。

頂硬上

資本主義鐵拳

咁果啲叫虛偽
唔係左膠

開始掛住hilter 毛澤東

歐美唔少後生仔都憧憬社會主義

係咁㗎啦 而可見嘅將來都係咁
你唔想下一代都係咁咪增值自己 令自己有影響力
我就唔信200萬*10%嘅20萬 甚或何5%嘅10萬人 那怕係1%嘅2萬人 真心唔信改變唔到左膠吞噬
保持初心 提升話語權

人投胎嘅時侯就一早已經食咗藥丸，你之後俾咩色藥丸佢都好，最後都會選擇返一樣嘅路

投胎嘅時侯食咗紅色藥丸嘅人就算想lay low都好，就算幾唔想執著都好，時機一到都係會出返黎做佢唔想/唔敢做嘅野

反之食咗藍色藥丸嘅人，你overdose紅色藥丸俾佢都好，佢可能會一時三刻覺得自己「覺醒」咗定點，但好快就會打回原形

黑人 > 海龜 >asian

以前都唔信咩good times create weak men，而家發現係真
班鬼佬二戰勇武完，冷戰又神經緊繃左半個世紀，而家貪圖安逸都好難怪佢地，始終第三世界既苦難都好難話燒到班鬼佬，你睇isis果啲殺幾件已經嚇到佢地鳩縮
身為香港人只可以盡量警告佢地支那有幾大威脅，總有好似侵侵咁既強人願意聽既。

垃圾pr又出黎吹風

呢個世界根本係包裝出嚟
所有野都離不開人性嘅羞惡

就是不停向左 做一個烏托邦 甚麼都政治正確 方便攞道德 這樣有如聖人咁 根本那些尻誤是cover up their shit

人類死晒咪仲好
不嬲人類先係最垃圾嘅生物

老實講依家啲左派被呢啲左膠影衰晒但一出嚟糾正又被人話係極右啲on9左膠分分鐘連右派係代表乜都唔知

所以都冇咩電影想睇, 冇咩星想追
佢地都係好渺小

發動地鳴算鳩數啦

心灰意冷

唔係唔撚比你關心海龜同nigga 但你可唔可以咪撚扮哂大愛關心世界啲弱勢乜乜柒柒呀屌你老母 咁撚大愛但對緬甸新疆呢啲視而不見

真

[⇩ '民主'左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

Exactly 係我想講嘅野
唔好包裝到自己好大愛、好有人文精神
但就對呢d 暴行視而不見

啲英雄電影成日都相信人類會變好

對假選舉or舞弊都視而不見

Exactly!!!

用個好現實既角度講

偽善不嬲係人類本性黎，不分左右男女老幼黃黑白啡

就正如沙特阿拉伯政府比伊朗政府邪惡千倍萬倍，係石油利益面前再民主既國家都會跪低(睇下卡舒吉單野就知，侵做左D乜制裁咁巴閉，相反伊朗就比人制度無眼睇。 再睇下" 加泰集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局" 篇文)。呢個世界無乜邊個係清白既唔係睇到自己咁清高

係現實既角度黎講，世上根本無正邪之分，只有強弱之別，沒有公義，只有利益

人地BLM，女權做到團結一致，先有籌碼去討價還價，係種本事黎(人地要boycott一套戲，一個演員有一間公司有幾易? 掉番轉你睇要香港人杯個金拱門,CCTVB都咁難)。你想有人Care你? 先prove到自己既價值，增加自己討價還價既籌碼先再講。一尾怨怨怨絶對係loser心態

對左膠嚟講 人類滅亡都係還返個公道俾地球啫

下個運動就推呢個喇

巴圢睇得好化

其實飲管邊有可以直插鼻窿

左膠大愛人民幣

唔係有希望先堅持 係堅持先有希望

政事台

我開始覺得自己係世界嘅bug

佢地多數唔鍾意工作搵錢, 鍾意批評個世界, 鍾意引人注目, 7左就屌人, 屌唔贏人就叫多D廢物聚埋, 一齊屌, 都屌唔羸, 就話你 Racism 自我感覺贏左

你又試下囉

我想問也門自2011年打左十年內戰餓死幾十萬人
敘利亞阿薩德放埋毒氣毒撚死啲中東佬
樓主留意聽日出街食啲乜玩啲乜之外
又有冇上過街發過聲？

關注得環保議題就唔可以係喺運動有付出既人？咩邏輯？
乜所有野都係非此即彼架咩？
先唔講兒登generally對女性主義既誤解，依照樓主邏輯，係咪衣家入獄嘅人either會關注環保、女性議題（你要講咁極端例子黎一碌鳩打一船人我冇辦法），就係「協助全球暴政」？

左膠本身問題不大, 但左膠好容易被暴政騎劫就係大問題

治不了洋人還治不了你?

真係好慘嘅

反左膠都會畀暴政騎劫

無講膠飲管好耐啦.....

根本就係中二病
以為世界圍住佢而轉
美國人一定要幫佢地打柒共產黨
唔幫就係協助全球暴政

昔日既世界警察墮落成咁

你叫how dare u去同刁大大講，佢都即刻笠水

白宮有讚梅根？
白宮冇制裁緬甸？

見到有啲傻鳩仲搬”數據”岀嚟話啲人喺共產社會生活更加幸福

張圖完全講中咗個心態

其實係，佢哋真係好on99
（同鬼拍過拖）

都會諗辦法嘅
不過要變勁
都係數以十年計嘅事
並非一朝一夕

其實黑人歧視問題真係要正視
美國白人警察槍殺黑人/鳩拉，唔通你地又支持?
LGBT 都係要平權，2021年啦大佬，唔好咁封建啦
只係唔好走火入魔+佢地都要為世界爭取人權嘅人發聲
唔係呢樣睇到果樣就睇唔到

左膠：唔記得新疆人有為黑人發過聲

睇到嗰篇新聞真係著著哋

你錯啦
我連自己聽日出街食d 乜玩d 乜都無留過

原來樓豬都係一個協助全球暴政嘅左膠

無人唔比佢哋爭取同正視，問題係同一套價值觀放喺極權入面佢哋就視若無睹 呢個先係樓主想講嘅嘢囉

關團結咩事 緬甸唔團結咩

班左媒深知環保平權問題民主政權會聽 咁咪去做囉 成功就有得威 失敗都唔會有咩後果

但同極權政府鬥就唔一樣 一黎好難成功 二黎又有機會好似瑞典幫許智峰個議員咁比人騷擾同恐嚇 咁咪唔做囉

如果有一日真係支爆 就會大批左媒衝出黎講新疆/香港問題踩多兩腳拎尾彩

我諗我有必要講清楚d
我自己都係LGBT 點會想比人歧視

但係
我講嘅痴線
係我個圈子認識好多人（例如同事、大學同學同中同）
會將自己包裝到好大愛、例如支持環保或者反歧視、
好重視人文精神咁

但一同呢班人講同人民比政權欺凌嘅唔同例子
就個個變哂陳百祥 「我睇唔到」咁

我意思係我發現偽善嘅人好多所以覺得好痴線好唔make sense

關心環保、種族同LGBT 議題係好事
但就對暴政視而不見嗰種人太缺乏危機感

（同埋我都無話所有環保/平權人士都係咁）

暴政沒有光環，所以選擇眼盲。

你咁關心人民畀政權欺凌
點解咁關心下敘利亞、也門、埃塞俄比亞、埃及、委內瑞拉、北韓、伊朗、沙地、巴勒斯坦啲人？
你係咪偽善？

其實點解唔可以同時關注 一齊做

Btw 美國人對其他國家嘅壓迫未必近得咁貼
始終係外國人 同埋仲未知CCP對全球嘅影響力

真相太殘忍
所以我覺得果班講唔上左膠
根本弱智人士 真正左派唔係咁

我身邊嘅香港人反而都會關注暴政議題
環保同平權反而仲少
其實都係在於嗰個人嘅價值判斷

同時關注 一齊做嗰d 人 我會好尊重
但我某d fd 直情會迫我食齋又或者唔比我用任何即棄野
去到好高壓咁

咁岩我長大嘅圈子係咁

其實係樓主圈子問題 慘
食肉都唔比

左膠係支持專政㗎，俾咁多自由就話你民粹

咁你想點?

兒登仔：我睇唔到

美國民主黨不嬲就係咁睇吓歷屆民主黨總統有邊個係做倒野？

8964 邊個做總統呀？

大聲d

強烈譴責、表示憤怒、表示遺憾，一直關注屌。

屌佢班死白左 支那明明全世界用最多即棄用品 個how屌you臭閪有無出聲過

哇 制裁好有用呀

講真，如果冇社會運動，香港人又邊會理宜家緬甸殺咗幾多人，邊個當選做美國總統啊，可能見到黑人做主角仲拍爛手掌添。

真善門檻太高
我覺得甚至冇一個人做到

我諗唔明 明明美國左膠有示威支持香港
反而極右有白人至上支持香港？
白人至上會理9非白人？

好似LADY GAGA咁, 佢居然話WHO條咸濕塞係英雄
有時真係唔知D所謂明星係真心定假膠

其實諗點解會篤到海龜個鼻
不如諗下點解海洋會有垃圾

你緬甸山卡啦咁遠wfc。就正如當年烏克蘭革命香港都無乜邊個理

平權撚好多都痴撚線

首先你要界定咩叫做啱咩叫做錯
緬甸開槍殺人,喺佢地眼中只係殺緊一班反抗政府既暴徒

咩叫做暴政?
從古至今不嬲都邊個惡就邊個話事,冇槍冇炮既平民點同政府鬥?
比著有朝一日光復左香港,兒登仔清算藍絲,咁又係唔係暴政?

倒不如問下自己,你由邊一刻開始覺得平民係應該有權擁有自由呢樣野?

真係講得好中 呢個世界本來就係咁 問番自己 90 00年代個陣 大家有理到敘利亞車臣果啲內戰區? 烏克蘭打緊個陣大家有冇理到？ 唔好話打氣支持 邊邊打邊邊都冇心機去理解啦 明明人地都係同極權對抗喎 點解冇人理？ 就係一個好簡單嘅理由
關我咩事？ 我係香港生活得好開心喎 炒股上車 邊度民主化邊度打 關我咩事 我地點解依家睇咁多呢啲野 咪又係因為運動先令到我地同呢一切連接起黎 我地有咩資格企喺高地批判人

屌侵咪一鳩用
仲要一年後先有制裁

兒登仔講到侵侵打支那打到入北京咁

真
好撚癡線

damn

另一個例子，美國班保守耶撚一樣咁撚偽善。 兩個男人扑野係佢地眼中係十惡不赦，至於教會神父搞撚細路?wfc?

一陣大大同返佢講how dare u

一樣感覺
五十步笑百步
其實哩班人都曾經置身係對方位置

問題係班左膠滿口仁義道德
右派係擺明為自己
偽君子已經抵屌啦

正如你可以做雞，但唔該唔好又要做雞又要貞節牌坊

其實呢啲比較真係冇意思 弱者方眼中真小人同偽君子咪又係一樣幫唔到手 定你真係覺得講明反對幫手嘅支那同俄羅斯比較好？

畀人踢爆就叫冇意思？ 仲有唔好用邏輯謬誤詭辯。攞中國同俄羅斯你係用緊罪惡關聯呢個邏輯謬誤。
而且你係迴避咗左派 係雙重標準 呢個指控

唔奇 不過有人都會比木刺親
建議唔好再種樹

push

我就係覺得兩邊都可恨 咁你可以點？ ？
左派係偽君子 右派就好嘅 好未？極權理得你地左定右咩 你鐘意繼續玩角色扮演就繼續啦 唔阻你

其實你應該想下，如何發動外國左膠支持
而唔係屌人為何唔理你

但其實除左制裁仲可以做D乜?始終係人地國家既事

例如你知道你鄰居就黎打死人，你勸佢地，佢地唔聽，當你打算介入或者阻止既時候，你係咪會預左要同你鄰居反面，全面開戰？

依家世界既格局應該就係去到呢個地步，可以做既好多都做左（其實我係想虛心請教仲有咩可以做），應該諗緊值唔值得為左香港/緬甸軍事介入？

你覺得還你覺得。 你嘅主觀意見係一回事， 偽君子即係講大話。講大話就衰過冇講大話
你呢度又轉移視線 。極權國家一回事，唔代表左派 雙重標準冇問題。你呢度係將左派嘅問題轉移視線去極權上面。

紅鯡魚（Red Herring）是英文熟語。指以修辭或文學的手法轉移議題焦點與注意力，是一種政治宣傳、公關及戲劇創作的技巧，也是一種邏輯謬誤。

將講大話同無講大話, 講成"兩邊都可恨"
冇咩特別姐 #128981 你仲可以有幾無恥?

nigga leftists should be all dead

啫係咁 我錯都認埋 你仲想我點
都話左派係偽君子 講大話 好差
右派就冇講大話 係好嘅
同埋你係咁講啲術語真係好勁
清一定飽讀詩書 學富五車
同你傾左陣 我覺得自己嘅學識都多左

快啲走係連登講環保兩個字又比人批鬥

"右派就冇講大話", 我無講過, 唔夠人講就打稻草人. 但右派唔係好似咁樣雙重標準法.

你#136 就用罪惡關聯, #140 就用轉移視線, #147 就用打稻草人, 為咗死撐你可以有幾無恥?

邊度有撐 我跪左好耐
我應該講右派就至少唔會講大話
寫錯了對不起
又比你捉到

香港班泛民泛粉咪最大左膠
加埋防疫撚 同樣左膠思想

推

聖經中提及的大淫婦!?

咁第一個左膠堅持都真係重要既 但其他真係左癌

可惜九成九香港人唔會反思

右翼耶撚咪一樣話要社會道德規範blablabla，掉轉有頭神父搞細路? noted but I don't care

最慘係左膠執政

反左膠除咗批鬥左膠，仲做咗咩？
左膠以為站在道德高地，反左膠又以為站在道德高地，實在兩邊都on99

當個社會有班人唔愁食住，得閒得濟就會做左膠去獲取更多感覺

右翼會屌呢啲人喎
左翼會為佢哋嘅雙重標準喺度詭辯喎

「你也一樣」謬誤是一種積非成是，也是訴諸人身謬誤。指責別人五十步笑百步以及「那又怎麼說」主義都是訴諸偽善的一種。

算把啦，九成當睇唔到最多屌兩句， 神父搞細佬搞左幾多年咪又係咁，有改善過?

再攞番之前既例子，日日屌伊朗支持恐怖主義侵害人權，掉轉頭就同邪惡千萬倍既沙特做好朋友，一樣偽君子

九成當睇唔到? 係你九成當睇唔到人哋有屌咋?

"日日屌伊朗支持恐怖主義侵害人權，掉轉頭就同邪惡千萬倍既沙特做好朋友，一樣偽君子"? 你對人哋擺明自身利益行先選擇性失明? Trump 話American First 你當睇唔到, 本土主義以自己族群利益優先你當睇唔到?
右派唔係擺撚明咁做. 擺撚明又點偽君子?

話咗左翼會為佢哋嘅雙重標準喺度詭辯㗎啦

你#163 又用你也一樣呢個邏輯謬誤喺度詭辯, 並以此嚟幫左翼嘅雙重標準轉移視線.

「你也一樣」謬誤是一種積非成是，也是訴諸人身謬誤。指責別人五十步笑百步以及「那又怎麼說」主義都是訴諸偽善的一種。

紅鯡魚（Red Herring）是英文熟語。指以修辭或文學的手法轉移議題焦點與注意力，是一種政治宣傳、公關及戲劇創作的技巧，也是一種邏輯謬誤。

岩啊，但係屌人偽善之前都反省下先

你講你?

你就不斷指對面有錯, 從而迴避左翼嘅雙重標準

呢D係偽左

右派係擺撚明咁做. 擺撚明又點偽君子?

American first,跟住屌伊朗犯人權，支持恐怖主義，轉頭再撐頭沙特。唔想做偽君子就直接開宗明義，沙特係我老友，我中意賣武比佢吹咩，伊朗我就係睇你唔順眼。 慳番屌人權恐怖主義個部分

係 拜登對住支那真係好硬

我無話左翼唔係雙重標準。我強調既係偽善係人性黎，偽善亦都係揾利益。只不過手法唔同甚至高明d，無乜值得批評

Amen and women已經代表哂成兩三年既左膠勢力

因為伊朗犯人權, 影響到美國人, 美國右派屌, 邊忽偽君子? 擺撚明就係你影響到我我先出手.
但左派喺度扮晒大愛扮晒和平, 但連一國國內都可以雙重標準.

你話咗左翼會為佢哋嘅雙重標準喺度詭辯㗎啦

你#163 #169 又用你也一樣呢個邏輯謬誤喺度詭辯, 並以此嚟幫左翼嘅雙重標準轉移視線.

「你也一樣」謬誤是一種積非成是，也是訴諸人身謬誤。指責別人五十步笑百步以及「那又怎麼說」主義都是訴諸偽善的一種。

紅鯡魚（Red Herring）是英文熟語。指以修辭或文學的手法轉移議題焦點與注意力，是一種政治宣傳、公關及戲劇創作的技巧，也是一種邏輯謬誤。

梅根你食屎啦，咁唔開心咪離婚囉，屌你老母
緬甸人而家比人攞住支槍指住個頭冇得出聲話自己唔開心tim呀，屌你老母

緬甸習俗嚟

一個擺明為自己/自己嗰group 人, 一個扮晒公平平等. 玩完類比錯誤未?
詭辯完未?

咁點解唔屌沙特?沙特扶值isis係美國撐動過恐襲

多撚謝晒喎，制裁
緬甸軍政府：任何所謂制裁係動搖唔到我打壓平民既決心

"扮晒"就係一種技巧

你選擇性失明完未?
#173 答咗你啦, #177 又問?

咁被人話雙重標準, 就唔該認咗佢之餘, 唔好喺度用"你也一樣"謬誤去詭辯

岩啊左右兩邊都應該要咁做啊

你用完你也一樣謬誤詭辯完未?

右派擺撚明就係你影響到我我先出手, 擺撚明自己族群行先.
但左派喺度扮晒大愛扮晒和平, 但就甚至連一國國內都可以雙重標準.

on9邏輯膠
你證明到左膠係偽善又好
唔係偽善又好
都解釋唔到
點解你要求左膠關注世界各地嘅畀極權打壓同時
自己又同樣冇關注過佢地
你喺道德高地屌左膠企喺道德道地同時
同時到係反映緊自己係偽善
你可以話我係自私架喇
係唔理鳩緬甸人嘅
只係想屌鳩左膠
咁即係你都係借緊緬甸人去抽水
根本沒有誰比誰高尚
有乜資格屌鳩人？

我咪就話囉，咁你就慳番咪屌人呢樣個樣，直接話我係係唔妥你吹咩

我一出世就覺得我自己依個平民係有權擁有自由

邏輯膠?
扣帽子，又名貼標籤、咒罵法、鬥臭法、井裏下毒（英語：Poisoning the Well），是一種非常常見的政治宣傳與修辭手法，也是一種典型的人身攻擊，讓閱聽人在還無法深入了解、思考之前，就率先被某人身上負面的標籤所影響，使閱聽人對其事有種「先入為主」的負面認知與不良的刻板印象。

都算

你用選擇性失明去屈我邏輯有問題, 你就係錯

//都解釋唔到
點解你要求左膠關注世界各地嘅畀極權打壓同時
自己又同樣冇關注過佢地//?
"要求左膠關注世界各地嘅畀極權打壓" 嘅原因, 係因為左膠自己平時世界大愛吖嘛. 因為個重點就係要指出左派言行不一吖嘛, 唔係主要話佢哋真係做乜唔理吖嘛. 用完quoting out of context 詭辯完未?

一個言行合一, 一個言行不一, 你都可以講到係"根本沒有誰比誰高尚
有乜資格屌鳩人"? 死撐完未?

你選擇性失明完未, 玩完quoting out of context 完未?
右派一直都係自己族群行先. 你就用語境去除, 話人"伊朗犯人權"係偽君子
人哋係咪喺"大愛和平"做前提呀? 唔係呀, 個前提係"自己族群行先"再話 "伊朗犯人權"

但左派喺度扮晒大愛扮晒和平, 但連一國國內都可以雙重標準.

你死撐完未?

我覺得我地要扮得比班左膠更左，搞到班左膠神憎鬼厭。

語境去除（contextomy），又稱斷章取義、脫離語境的引用（quoting out of context）、引言探勘（quote mining），是把原論述的語境去除，據此建立推論。然而，去除語境後，原論述的意義往往已被扭曲，因而這樣的論證無效

係cultural difference

我就係話你係咁直率就慳番個一步，屌都唔好屌，你話有前提屌一半最多話程度輕左 ，但依舊偽善

我就係話你咁講, 已經係用緊quoting out of context 去老屈人偽善
你用完邏輯謬誤去詭辯完未?

極權同右翼關係密切
好多極權都做緊極右嘢 種族滅絕、白色恐怖、反宗教自由
左翼大愛 重視每個人價值 先係同民主意義同出一轍
啲人要將成套左翼思想壓縮做啲amen awomen 嗰啲膠嘢咁無得講
口講支持民主人權反極權
同時又會對自己極右直認不諱
其實幾搞笑

右同極右兩樣嘢嚟
以你邏輯, 咁即係普通左派可以同極左拉埋一齊講啦

跟本衰仔樂園入面嘅笑點（PCA之類）就係現實社會嘅問題

55，啲海龜好慘

[內有血腥圖片] 緬甸軍人開槍打爆左示威者個頭 最小死左2個

south park 真係好撚勁, 廿幾年前已經講左膠問題
連體嬰護士嗰集, 完全係講緊而家班左膠

扣你老母帽子咩
直頭屌鳩你膠啦
你條柒頭真係讀壞書
畀人當面屌鳩都唔知

言行合一你個閪咩
大把耶撚政棍右膠話就話要捍衛國族
又話咩重視家庭價值好撚虔誠
又話要pro life乜柒
咪又係吸毒叫雞玩女人瓣瓣齊
搞大人地個肚咪畀錢叫人落左佢
水班窮撚red neck投票畀佢drain the swamp
之後入到DC咪又係收wall street水
政客講嘅野都當真真係蠢過隻豬

衰仔樂園屌左膠
但屌啲耶撚右膠白人至上red neck仲金

你"屌鳩你膠", 喺度無理據指控, 話返你轉頭好合理
你呢啲叫鳩屌, 因為無理據

其他右派唔會屌呢啲害群之馬? 會好似班左派喺度不斷幫其他左派嘅雙重標準去詭辯? 唔係囉, 死撐完未?

你自己都識講" 屌啲耶撚右膠白人至上red neck仲金 ", 你已經係自打你#199 咀巴啦, 仲死撐

阻膠

你覺得冇理據啫
唔代表真係冇理據
我認為你啲理據鳩
屌鳩你膠係咪好合理先？

連登大把人日日幫trump、giuliani、lin wood洗白
唔見你屌？
扮睇唔到？雙重標準？偽善？言行合一？
唔好笑大人個口啦

自乜撚打嘴巴呀on9

其實黎黎去去都係嗰一兩條片
問題基本上係啲人亂拋垃圾落海

你認為我啲理據鳩, 咁你就拎出理據去反駁, 但你無咁做, 咁你就只係謾罵
同埋無理據指控

你無畀理據反駁, 就叫唔上合理

無Trump supports 屌佢地武俠小說? 扮睇唔到？雙重標準？
唔好笑大人個口啦, 你死撐完未呀

已經證明咗右派一樣會屌右膠啦, 死撐完未?

咁請問你睇到又可以點做? 人地就係有槍有炮, 你無.

學到野

你無畀理據/理據錯誤而話"on9邏輯膠"
話你扣帽子無話錯你啦. 仲喺度死撐

唔出聲，冇人留意嘅話
想知被害者會點？
連討論都冇，點樣有解決方法？

由佢啦，師兄
佢無得救架啦，由佢打飛機啦

好多左派/疑似左派都係咁
話佢哋雙重標準、偽善, 就係都要拉返右派有乜衰嘢落水

但佢哋就係不斷用詭辯去迴避左派嘅問題

根本無人話過右派無問題, 但右派見到其他右派有問題, 其實真係幾乎一齊同步完全靜晒無人出聲屌, 我就真係未見過.

無辦法
右翼嘅自體意識強，強調某種利益
而左膠（明左實右）係寄生於兩者之間，作薏苡之謗係佢哋最鍾意嘅招數
永遠都係佢哋啱，人哋錯

賤種左膠死全家

我只係想講

環保
性別平權
種族平權
等等好多議題都係有意義

但要搞清楚priority
因為我覺得而家已經係全世界一齊倒退緊
越來越傾向大政府主義、甚至獨裁
係比起上面講嘅議題更隱蔽但更令人擔憂嘅事
我認為全球民主倒退係更嚴重嘅issue

今時今日世界各地都越來越左傾
政府權力越來越大、槍權、武裝權利都上繳哂政府，
政府行政立法司法權力越來越大
人民同政府權力同武力都唔對等
暴政已經喺全球唔同國家蔓延緊

無錯
美國係完全無義務責任去救香港或者其他非盟友國家
但係當連美國同世界各地先進國家都受軟性滲透
開始威脅到自己國家本身文化同核心價值
佢哋自身嘅危機已經與日俱增
而家嘅問題已經唔係淨係香港或者某幾個國家咁簡單

我擔心嘅係，大政府主義、甚至係威權或獨裁嘅作風已經喺全球各地萌芽。

好同意
真知灼見，請 pin

已pin

搵英文人整做英文版全民放去twitter到推！！

劣質翻譯：

We are in a world:
1. Caring turtle harmed by plastic straw
2. No black or LGBT in movie is racist
3. Naming superhero as "man" is Patriarch, Fascism and Discrimination

BUT ignoring people being harmed or killed under tyranny worldwide such as in Xinjiang, Hong Kong and Myanmar!!!

......

女人有權，個世界好自然就會變成咁

pushh